白貓Project #251 一齊入元朗打協

Ok

丁都無心情打

直頭訓唔撚著

好撚心up

限抽到都唔想練

我直入元朗

有無apk

收聲啦

支持

警察爆料個post睇睇下404咗嘅

入去疊羅漢

此仇不報非will

唉唉又勝

呀达氣急敗壞咁款

達哥

仲有冇用telegram？

爭扎係咪冇辦法用強化普攻同時又有得爆burst?

原本想搶1001屌何黑狗老母
點知唔記得左

冇

笑4me

過街老鼠一隻

如果可以化身TB雙入元朗掃街一定好爽

玩左隻game幾耐？

玩完

達哥痴曬線

好撚惡

好失望

ja ga

啲用字咁粗 係咪佢本人黎架

有幾句好似第三人稱寫咁

眉狗又hack人ac

達哥好慘

仲理隻過街老鼠做乜

一直有關注事件 天佑香港

727 地鐵站>南邊圍?

你卻在網外看

...

唔準笑牙龜

我睇唔能明 佢係邊個

從前有隻小哥達佢進化咗做哥達 有一日佢照鏡

今次bgm 83-15好好聽
完全表達哂我既心情

未訓到

黑社會後代都反陳日單野

Cls

邊個黎

出過道聽左兩句就熄撚左嘅歌，原來有背景，真係啱啱先知

隔離post有真人係到

果陣仲日日笑佢
即刻開左party with tl聽

TL 我偶像

我都係

先生公我啊公

支那帝吧畀連登仔收皮

水健叔又勝

柒撚到

辣殺

見到車尾燈當你贏啦on9

好努力咁嘗試追果個post, 完全睇唔明發生咩事...
班大陸仔做過d咩黎?

出征？出晒精

做完啦 成功被人起底收隊

性女

性女竟然有加防

東山

性女好似好勁

アルマは転倒すると消える

倒地消失
S2迫住向前衝

牙膏頭 3層盾

牙膏頭返左去2018年傷害 普攻仲大力過2技

屌 牙膏逼你用骨？

凱旋忍手忍左咁耐終於等到第3彈
點知50抽乜鳩都冇

清i know that feel

無回血能力

勇者個POOL先大撚鑊 廢過票選

抽左3下
呀SA都中埋
頂 我想要聖女呀
咪再出雙刀比我啦

自 一技回血

Ancient heros乜鳩黎
舊野定五週年新活動

打職真係好垃圾20星咩都怪唔驚打咁滿

C社究竟有幾憎香菜

浜庫北

自來也

堆凱旋buff 衰過牙膏

after story
鞭屍

after story係講乜?

勇者個pool點叫人抽
怪盜雙仲廢過牙膏

單抽大法
依隻咩嚟

廢物
畀我要突石好過

試玩牙膏連骨先
btw又雙刀

無乜特別

公告話牙膏有bug 打少咗個0

堆凱旋都打少個億

禾記得chok有牙膠

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

但係冇牙刷

牙刷我都有
限雙都有把專係度
可惜已經變成裝飾品

凱旋未有評價忍下手先
牙膏好似改到好勁，但係仆街就斷召喚個on9設定都係無改。。。

笑到仆街

我都係抽茶熊 想要露卡/露雪

仲有兩個10+1喺手，諗緊抽1茶熊定留翻all in 第4彈情人節

茶熊你有咩?

0隻，果排無玩

邊隻最有用

聖囡bbg都麻麻哋
滴b真係親生囡嚟

有時真係忍唔住笑

如果係我 我抽茶熊啦

駁唔到

雙刀 弓 法 輝劍

何妖家墳多角度拍攝

嚴厲遣責白衫暴徒

Fact checked

收到風有wtsapp錄音係勞資糾紛‼️

南哥

CC完 冇替身普攻仲高過有替身

點解你地要咁做

真係好J過J圖

忍唔住抽左好多

仲有咩抽

南哥我大佬

應該係凱旋

呃...
C社大佬，你知道法爾法拉的AS是綁在80%金身嗎
我需要補血的時候就是我掉出金身
然後本來1500就很不夠用了

現在你調高金身效果我是很開心啦
但是.....
你是不是忘記我的AS綁在金身了
所以我掉出金身根本吃不到AS提高補量

等我補回金身也不需要補血了
所以你現在調低我的補量是在O三小....?

屌佢老母 唔廢個隻唔中

哈哈哈

今年唔參拜法老土就中返上年中唔到個隻

帶土力量過左氣

背後靈=垃圾

嗚呀呀呀呀呀 鳩叫嗰隻大劍要唔要追
得免費抽 冇石

+6+? 追！

game都棄埋
估唔到2萬石都未洗過就唔玩了

你第4彈仲有野想要咪留，冇咪求其揀個pool抽

利申: 6大跳 0 new

早幾日搵你又唔so我

我搵你你都唔SO我啦

yes

但係認真以前d角過咗氣之後點會諗到有今日

你支牙刷係依支

又有

On9

水母

第二彈上修得兩隻有份

真扎牙膏

當年阿CHOK抽中後仲要笑鳩牙膏

你打緊字個緊有無偷笑

唔覺 滴b好廢

係撚呀 我14:59抽到換唔切專 俾星火笑鳩就有

茶熊想中雙刀，但就中剩雙刀同，槍

過完沉重兩日返黎啦

牙SA咁正吾系吾抽到中牙

無石了

On9 抽晒六大跳冇性女

同埋祝武要優先刷邊幾個，刷晒應該要排隊換肝，所以想刷左重要嘅先

我抽左3下都無
要用石嗎?
得3500甩

應該係睇番你有咩角色先決定做優先
正常就弓>拳=斧>杖>劍/槍

5周年有咩

其實唔撚洗刷 一把都冇搞過

2500甩齊曬

講得無錯
我都係差劍同槍
諗住過曬關囉石就算

性女我建議追

應該一星期內會出新pool
想睇定D先

收到大佬 會盡快推島再做will

新手唔係有愛都係等新POOL算了

一抽即中

有得抽牙劍未

星期五出黎我幫你抽

Gchi

之前all in兩個pool，抽唔中隻黑肉法同討滅士隻大劍
估唔到免費抽中返哂
但兩隻都好似過左氣

咁就大獲拳弓斧係我角色池入面嘅死穴

我係弓斧

有露雪同露卡已經好好了

咩

咩咩咩咩咩

鳩毛比大叔又勝

你老尾槍職真係原罪，冇隻抽得嘅

1張點心紙 中得隻黑肉
白貓垃圾驚

如果變身係垃圾職no.1
槍一定係no.2
唔洗爭

掉轉左
變出機虹嗰陣都叫威過下
槍職最上一次威威係咪要數到花蘿

個無名英雄咩料
係咪"鞭屍"EVENT

就快24號囉喎 帝吧出左精未?

出咗太多
依家冇力打字

變真係得果次囉
大哥槍果次都威過下
蒼龍2隻白龍都唔錯啵
但今期隻變 上網睇好似好掂
點知用落打NM都係不了
出既人又少 我對上果隻已經係猶大

扑叔又有新片

咩呀上次卡蓮槍咪勁

勁大波...
件衫又唔知點樣著到勁淫
起碼G奶痴線

出sao未

我對上一隻係討滅

沙哥

點解今日啲料咁歡樂

屌 畫沙都回歸

終於明點解C社之前要開發VR GAME

可以揸波？

抽完就算 當完夢

打左石未

收到風
一係出SAO 一係出UW
絕劍

唔出詩乃

個身有石夠抽1pool

出SAO就好了可以儲石

有啲悶 幾時出新POOL

係
4隻抽齊 2隻又抽齊
冇嘢挽了

咩係UW?

呢舊咩黎？

六爺

輝劍buff 得1min 不過有得儲返

禮物箱幾時可以一次拎幾版？
儲左百幾版石要㩒百鳩幾次

我有1200幾頁

無石啊大佬e

老屎忽出沒注意

出黎機場抽

1653頁

163頁

13頁

我無記錯沙哥係早期開荒果班？

2000頁

屌啦聲 啲稱號好撚難拎
老屎忽認證

難在哪?

3/F

咩關?

幫人打啦

佢唔講點幫呀

world end
係咪冇得幫？

白貓都無心機的打了

果個當年我用
愛夏法 村姑大劍 4年男主
你有咩角色?

3f 黑繼男主 1f 剎那拳 2f 2週年法
呢個過唔到3樓 有冇咩石板/飾物 回sp快啲
仲有好多3週年之前既舊野

男主連專已經1下回10SP
仲想點 加下D攻速咪快D囉
2周年法係咩?
最近上修左好多 好多都好易過
你係唔係太低建?
上年第1次開都已經有大把片睇
點會1年後仲覺得難打咁搞笑

啲職種加幾多% 先叫高/過到呢關

hell關點一下點10

用而家適性d角求其打喎
你post下你有咩角

龜apk

我見佢有制約3sp 回復

身同感受呀

iktfb

係感同身受

係身同感受

係局長叔又勝

屌哂你地

新手留名

我齊345週年限都過唔到world end hell

之前我大佬表示：合埋眼都過hell

你跟邊個㗎

你

大家興奮嗎?

SAO

召喚黑色劍士上水

銀包表示仲興奮

黑色劍士

係咪抽到好野

醫院朋友whatsapp我話有個叫吳黑劍既男人冇著褲係廁所暈左比人送入院
好似打緊飛機暈左

想當年日日睇六爺啲solo片

廁娜C奶絕劍直葉

終於可以整死黑劍

終於可以擁有局長

帝吧解散左啊 連登出征即刻收佢皮

直葉裸體比人抽我就會好興奮

當年冇男主,
用光王, 新光王, 猶大變配機虹, 打左幾個鐘

都冇直葉抽架啦

我已經準備好了

勸你睇醫生CHECK下身體邊一部份有問題

準備好了

我都準備緊

g

乜仲有人未準備好咩?

D人吹緊話雙限

應該隻手傷殘

希望出埋金毛愛衣出埋再課多幾PACK支持

又有得儲石

公廁娜

雙劍系統嘅劍士/直接雙劍！？
廁娜輝劍！？

又或者好似男主有得換裝 劍同雙劍兩款

牙膏會勁過黑劍

想4?

拎去4換1

睇個look都知係垃圾嚟

話你on9 驚你嬲

你地好冇用
先推得一頁

不生路

光王用黎打第3/f 有冇得打？

我都係打到3/F,我地新手太低建啦

推

在場救護有冇話現場tree立立

但係我係on9

fced

Post角色池幫你組下隊睇下有冇得救

金剛棒

聽講宜家仲mon緊post果個黑劍係佢暈底之前, 對自己進行會燒燬腦部的高出力掃瞄, 將自己的記憶和人格數位化後保留在互聯網內而死亡

呢個環境出sao
心情有d複雜

我抽埋你個份

拎果幾隻雞來發涉

我諗唔係角色問題 係打法問題 去到3/f,要避紅光又要避波同鬼爪，手殘就死左

3F食斬多D, 魔同光都要搞好耐, 見到有人用光王/新光王打既, 走位走好D, 打耐D囉要

咁啫係唔關建筑事啦
技術問題，打多幾場就熟

唔關建事啦 上年光王齊建打得幾千萬都係輕取
依家BUFF完 無建都打億幾

無錯啦 要練熟走位

無錯 岩岩終於過左 睇熟左隻野啲招就過到

等射thx
3600石

好似戰國大劍咁

有紀

收到風, SAO有 hell關

係咁放風出解放軍係咪代表中共冇哂子彈

死多次抵啦

係

無人講水樹點
無啦

今日唔是改聖誕炸咩?

有水樹 一入就改三隻

水樹弓加聖夜兩個女

出解放軍未 日日都講 好煩

打機咁叻 答案應該係1??

六爺準備好未 詩乃弓

alice仲唔係輝

cls 咁多隻

都叫入到第三關

用android？

聽聞出解放軍 巧京京
午餐肉既時代又來了

Bin C 無人性

你陳日仲話矛，餃到佢唔上水鳥

希望有免費保底一抽，等我中桐狗就完事

motto motto hayaku

怕五週收皮得太早?

SKIP啦你

送必中就好了

必中伏

問卷已全負皮咗隻臭菜

邊度做問卷

法老先有

我已經唔需要再做問卷了

局長叔又勝

Ios

隔離萬5LIKE支持出老解

屌 上張劵出隻紅蓮3mk 今日出埋把專tim

夏日2015角色再調整資料追加(未實裝)
(1) 目前只看到2015的調整資料，有可能會繼續增加其他年份的夏日角色調整資料。
(2) 雖則看到資料，但先別那麼期待很快就會實裝。

平時地圖介面 左下角

新個個石板協關好撚鳩

滴B

小滴原來一d都唔勁

Season 1啲石板未儲夠石就已經完咗

chok鳩up:
兩隻劍免費 黑劍阿廁各一

抽嘅雙黑劍 輝阿廁

以前都試過兩隻free
某年聖誕

chok叔又勝

Free Public WiFi

個pool咁多人應該妖尾質素了

超多hitS1 超多hitS2

唔知點解覺得法係電影版果個歌姬

霞拳

又可以狙擊牙e了

唔使啦 抽霞比人當傻閪架咋

不抗抓特寫 肯撚定免費桐

拿 免費兩隻即刻課

卡麼咩麼咩麼咩又黎毀滅世界了

邊個奶最大就做法師

無限梨汁

當年佢同限雙爭no.1
而家限雙番左黎
霞當然唔會錯過呢個機會啦

霞神解時都好好打
雫解完就解體

汪汪團

你個日發癲係到屌黎屌去 我先話你傻閪

唔關抽乜野事

E vs iiii

又提啲咸豐年前嘅事

咁唔需要你課

傻西

原地快掃點夠而家d走住嚟屌鬥

你條仆街引戰狗

無d咁嘅事
只係愛心回帶

我都係澄清返做乜話佢傻閪 個日明明都係應佢要求

hahaha

Hahaha叔又勝

星期五出黎隻揪囉

扯頭髮大戰

咁又唔係啵
走住屌好難睇路 有時會有死角位差1 2隻
成日打唔中曬D怪
明明1下180度就搞掂曬
走住屌有6 7成都可補多下 除非時間有今次隻變咁耐(耐果D打1hit又唔高攻)
否則寧願要定點

無頭髮點扯

小圓

LUKA果種最爽

唔好再講D我無既野啦下

講還講唔好講頭髮

有架

我最愛玩舊野

又黎 罵戰project

耍下花槍JA....

3700石等緊抽桐9

得1105 俾個面 咁多隻是但跳一隻黎俾我玩下

得500

我記得你都係長駐歐洲 驚乜

平時爆死冇出聲姐....

先生叔又勝

唔罵點推po

唔係4週年愛麗絲最正咩

IS
如果完技無收尾動作就無得挑剔

劍追憶符文 同輝劍追憶符文點拎

好彩有追隻拳
好撚好玩

有咩特別?

有冇ching 番過c 社 part time?
好唔好做?

摩多摩多蟹也古

型
高DPS
用落幾難死
冇綠花/王消BUFF嘅話
消咗buff就

男主消buff 會點

男主消BUFF咪😂

老老豆豆，我用隻變仲用得多過隻拳

打撚死你呀我
利申牛屎妹

頭髮就係你既弱點
光頭will

4隻入面淨係用男主

清關通常黑肉，打協就男豬

而家仲有咩關要清

我之前唔見左AC棄左，recover 翻之後所有島都要再清，同埋回憶關未清過咁滯

係咪RE過島咋

我問官方攞翻，比佢re左都唔出奇

咁爽
我係咪又要棄一排再比佢RE

達:致現在還堅定follow我既人，我實在不擅長講肉麻野，我也不是完美的人，蒙受你們喜愛是我何其有幸，你們真係善良得黎，又好硬淨，過去兩個月香港一直經受各種磨難，相信你地已經不會好受，黎到我度又見到各種嘈交，你地想黎支持我，卻也被連累被駡。這些確實不應該是你們受的。對唔住。唔知可以做咩。本身已經對其中一位支持者送出了一份禮物。現在覺得實在太不夠，所以決定再送出五份禮物，聊表心意，原諒我都仲未諗到送咩。

費事click 垃圾

百合

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

屌你唔好再細D

2019年驚現12k高清圖

要抽了！

清算港豬List :

Ugo斧 一開始劈大樹🌳

行運英雄神
井上喜久子
井上喜久子
井上喜久子
井上喜久子
井上喜久子
井上喜久子

不如公廁娜做槍啦，美玲form change

skip啦你

想問大大， 劍同輝劍追憶符文，點有？， 用黎界限突破果啲

係咪出

都話有頭髮

得閒會派

西九陸沉

認錯人呱

姐係幾時出sao

31/7

最快聽日
最遲下星期3

終於完sem
白貓最近仲有咩玩？

等SAO

咁挖下石先啦

我明明記得三年前你仲有頭髮架

而家得番祝福槍既石未囉

佐倉劍0突 2技唔夠一億

0%會心 唔洗睇

依家都有呀

反對通知書

勁仆街

屌佢老母

等派grade

遲左？

叫黑警收皮啦,遲左半個鐘

之前咁多次都不反對

今次咁明顯警黑

好明顯係又怕黑社會, 又怕市民
專登扮出錯遲半粒鐘

聽講話炒車
冇遲

vivi 上修雙速

拳？
唉冇呀

???

撚理佢咩

照出架啦
你覺得政府仲有牙力

咪臭係，呢兩個月次次最後都話係非法集結㗎啦

抽左3張卷都冇new

聽日又有張卷

痤瘡

聽過係下修
太快D人捽唔到

我都係
得星虹

即係弓定拳

佐倉bb用原模組定絲絲模組好

係時候要突破系統限制

驚到噴屎

馬拳手

跪求大量可以扔磚上4米幾高天橋既力士

@Alicization 黑色劍士

最後比左幾錢人代筆做功課

反而有人問我有無興趣代筆

代完有錢課金抽sao 何樂而不為

都唔G價,不過睇佢好似過咗deadline

Me自己做

幫我做 幫你課一單

到底係我問題定街人問題成日都係一入到場唔打核心係咁打果兩隻催狂魔，一係就打錯屬果粒，媽呀打得好痛苦

仲少過一個雜工一日人工

人工係幫我課齊set，人工視乎運氣而定

呢隻boss之前打島見到已經覺得煩
就諗到協力一定煩到死
我打夠2500粒料就收工

識唔識窒窒護法現身？

識

你平時課開幾多錢為止叫一單

地盤佬

當年dissertation A+ 攞scholarship
冇人搵過我代筆

刷完但我島未刷夠分，有冇話周回邊關最快

大醫生

普通難道打上個次個隻巫師

NM 小boss果關 騎士
用4周年男主 紅BAR 一下KO
10-11萬分

咁你係咩

洗完嚕，感謝各位

幫我洗埋

見過佢地個啲價啫

唔通你..

小薯

白貓post個個都有車有樓

[遍地開花]教育界，出黎陪住學生走落去

睇到個post好感動
原來香港唔係淨係得教畜

聽講星期六入元朗抽會中5星

係 我呢d小薯冇掟企

入硬

個個都鐘意扮野

冇喇 賣哂了

為左抽SAO賣樓

SAO係邊位？新限？

齊哂有咩做

白貓玩跳船之嘛, 關齊唔齊咩事? 有時出街等人得閒, 我都即場入2pack消磨下時間

真 下下8粒星 一陣就用晒

所有appgame都係玩抽野架啦

幾時有桐子抽

好似聽日

我唔得啦

凱旋第一隻4星

廢青

馬手叔又勝

已經翻唔到轉頭

點解要返轉頭

是咪今日抽公廁？

今日抽銀卷

抽饅頭

31/7 呀

知你班友都唔睇字

咪再9up今日有得抽

今日咪730

日日都係

打少啲j啦

我知你而加日日都好興奮

唔好咁, 佢full dive左2年要D時間復原

我都係
睇見D石就想抽

本身我都以為係
但篇篇呢段時間出
講真無咩mood

p.s. 一直關注事件

出黎同朋友一齊抽會好開心
一齊叫有幾多隻金有無load
跌落黎!!!!!
當然要搵個無咩人既地方
唔係人地會當你痴線

饅頭劵
留返聽日入元朗抽 會有11個news

無朋友玩白貓 點算

上次抽5周年同朋友抽
佢叫到痴曬線先得男主 抽得4下
我太多石 隨便抽
係最後幾下單吊先叫出黎

11粒饅頭咋

又曬多石

我唔信

今日似冇SAO抽

肓閪

30號阿

係31號..........
30號係有情報....

同埋霸戰pool係31/7完....

sorry大佬

真係歌姬法

admin都有

得幾日時間狂打石

有絕劍 我已經準備好了

直葉bb

我全都要

7隻

唔係做ed野既時候

直葉轉呀妹個樣得唔得

我會入廠

中魔王槍

廁娜有得轉藍頭髮C奶有貓耳我十日唔打丁

笑左

咁你繼續打

G

出黎隻揪

我驚我對住隻moon...

代價係頭髮啊

肯覆msg未 一陣去錯地邊就指住你啲頭髮黎笑

機場多人到

屌 張圖完美解釋一隻驚一條女

All in直葉

660有保底即課

G all G

會盡量跟到

都幾肯定話all in同要抽邊隻邊隻個d人
到最後係乜都無

即係今日養生咩都無

邊隻係大劍

留左10000羊

桐狗擺劍個姿勢最似

All in 咗

allin

最廢果隻

絕劍

劇場版果隻角人氣咁低
咁都有佢份

佛心營運 唔似pad咁留幾隻濕鳩角等復刻先加

真 要課金金了

老地方等 一齊用新角怯

右上出黎唱歌🎤？

音buff ed

想用牙劍‼‼

音buff 100%垃圾
除左某v

桐人啦
閘釋者咁撚重

希望有必中一抽 非洲人只求一隻新野玩

第二張咭嘅第十格

你想講音buff垃圾定隻人垃圾
好明顯出黎上buff然後就沒有然後

群Buff向S1 + 疑似設置物Buff型S2 + 互動武技

邊個話無詩乃

應該還原劇場版情節 開打boss之前會自己跳出黎唱歌上buff

角
咁多年黎音buff角好似真係得某v唔係垃圾

歐洲法老又扮

水樹fans is watching you

幾時怯

白貓post有邊個唔扮

怯? 協?

[聽日支持下啦］HOCC 宣佈聽日元朗搞流動簽名會

聽日去簽名會

好
你出黎

會去左邊？

最好好似男主咁有得揀雙定單

on9 又有

c奶 應該會有距離越遠 傷害越高

劍 絕劍
劍 愛麗斯
弓 詩乃
法 尤娜
雙 桐子
大劍 直葉
輝 亞絲娜

應該是咁

你咁MK 一陣出錯MK

G持

@歐皇火 幾時又有白貓跳船PARTY 我記得上次伏到仆街

姐係廢J, 得一發

又要抽乜

等緊輪黑劍大米

次次都炒到喊
不了

繼續扮

絕劍無top3
去作者到燒

燒咩

原來熊貓網收左皮

世界末日呀.JPG

銀卷中村姑龍
正
終於有隻龍打得下

好想快D抽SAO

終於有隻龍打得下 你肯定?

你絕對唔會知我堆龍有幾廢

你絕對唔會知龍有幾廢

中CHOK B 騎G

茶熊2隻龍當年企左好耐

邊夠果個女人耐

有隻好撚勁
但佢係馬黎

呢隻有認證

有角 明明鹿黎

馬鹿

中村姑龍成年前既野你地都要負評我
公平咩

騾黎喎

我銀券中小圓都俾人負皮啦

邊個搵我

咁呢個無辦法 我都忍唔到

狗察>>>正苦

終於唔洗再洗啦

中左

我都係洗到SS攻 但得183
你洗左幾多次

風？

過百次

第1日出把劍
自然回珠咁打 到今日先有233

癲左少少
我都係洗左兩次

我是但刷到S都算

2017武打後全部SS

因為無咩武好洗
非洲人唔用石抽武器

我洗艾碼斧 337斧 兩把都洗左過百次
打到唔想打

真係醉愛白貓

留左銀劵聽日入元朗抽

我337斧都係打左幾場
得205

205已經SS啦

跟唔到

而家升緊新輝劍

刀劍來了

點跟

怪盜法武
洗左3定4次就233攻

勁 我都拎到SS就算

終於到我

你去刷下啦 下個到你

南哥棄左?

食屎狗又夜蒲 抵你無撚哂啲頭髮

聽講佢約咗你

白貓po公廁

頭髮will鍾意一人多p
我是無辜的

你今日冇出黎 所以我仲有頭髮

你邊張銀劵咁勁

銀卷中小圓平行時空

今晚你射多轉就少幾百條啦

係咪4聖獸d飾品黎

咁多年前既野仲未淘汰

全部S就算

cc完變哂會心有用

你射返d比我咪有返幾百條囉

係啊
見好多大佬都刷到 跟機刷下

有時差幾粒就SS到 強迫症發作

我唔知SS幾多
但通常刷六粒珠都係A-S
就冇理到了 得閒就入下去洗下咁
反正d建都差好遠 果少少攻都唔會追得返幾多

真
所以迫緊班狸貓幫我起樓

無良僱主

俾左錢

屌你老味 Detroit Become Human真係好撚正

有冇玩全員生還結局

同gal game有咩分別

有得免費玩太好了

原來仲有人未訓
仲唔訓聽日點入元朗抽銀劵

驚聽日唔夠精神

我覺得白貓bgm 太營造到氣氛，好聽過好多古典音樂，超越左吉卜力工作室果啲幾級

免費?

訓未

究竟Detroit Become Human 裏面既g 係咪符合gal game 裏面g 既定義?

今個月ps plus送

去到元朗先訓 發個好夢

你地跟得好貼

揀對話播片game有咩好玩

人未翻到香港，今日各位巴打出元朗加油！

東九入元朗

最盡都係90分鐘

食埋個早餐就出發

Link start！

今日對面全部都係微笑棺材既成員

我地大家都靠局長保護

用星爆斬㭍班仆街

好多綠衫

我第一次玩 冇睇攻略好似得咗

差好遠 好現實嘅問題 同埋臨尾嗰幾篇直頭好似香港而家咁

我玩嗰陣冇偷車票 結果

成個game要做左膠先可以全員生還

咁我應該唔係
開頭和理最後都係勇武

有冇清去元朗

個個都去晒

應該問有無清唔去元朗

曬到痴線

12點幾企到而家
開始多人

我
係屋企玩緊白貓睇live
打到黎我樓下咪落去囉

戇鳩

抽銀劵

打緊四人協

推緊大型boss

見到D白兵

用雫個地圖炮打死晒

比啲催淚彈搞到甩珠

咩驚

神魔之塔

逆转三国

成魔之塔

轉GAME了

終於有個合理d嘅合作

同刀劍一遲左3年

網王個個選手都勁過黑色劍士

我都係覺得太單一 你淨係網球點玩
好似mario sonic奧運咁先好玩

好老實 條條片都負皮咁多 都繼續推廣網球 唔知諗乜
而且而家D角隻隻都已經玩緊殺人網球

幾時會出白貓賽車

一早有啦

白貓最黑暗既時期唔多唔少都關隻網球事

同埋隻死人網球D強度膨脹得仲撚癲...
D技越出越失平衡, 搵鬼玩

黑暗時期 追加關卡無配音

但斬戰女同其他驚去谷白猫TV

所以依家先搵網王合作係好合理

哇, 屌你
同721白衫打人有咩分別.............

屌你老味一棍打落個啊叔頭到 係咪癲撚左
人地都走緊 仲要打 痴撚線

入西鐵站做乜春呀

港鐵又包庇黑警架啦

大家去sign

黑警,牛屎佬今日又發動恐襲

又封技又黑mon又轉彎 玩條撚

流晒血

好癲 我見佢係拉住個啊叔扑佢個頭
好明顯係對準佢個頭黎扑

屌 無帶頭盔就要扑 痴撚線

爆曬江

防暴「毅進仔」挑機外籍兼職記者 自揭英文差終笠水

個c9勇過我

Ja ga

Brian problem

you all brian problem

仆街啦
突然醒起
SAO個HELL會唔會要打100層

1000層

咁唔要啦

白貓咁好玩 唔係唔打下話

焗腸開三技大buff要㩒十秒

廢話 KEN醬會唔會COSPLAY桐人

會cos局長叔

幫我打

幫埋我

出左再講
朋友尋日免費單抽中左茶熊輝
串到我無聲出

屌你老母臭閪二揀一都唔係load隻性女比我
單吊性女

武器卷都有假load

武器卷抽到2把4星
其中一把係雷因槍專
想要好耐好耐啦

唔小心負皮左

有new仲想點

我4把

原來局長去左動物節

想問下clear 霸戰同5周年個免費10抽點拎

霸戰normal＋5周年normal

救命呀
比我地抖下啦
拉鳩埋鐘健平，人地都呼籲人地唔好去元朗
市民自己去都將琴日單野入佢數
計埋射催淚彈入老人院，入西鐵站打人，私家車係中聯辦既人之類
要處理既野真係愈黎愈多

班賤種來, 有咩做唔出

頂, 原來個10抽係凱旋, 冇野了

個個禮拜都整幾單野出黎激勵士氣

泡狗叔又勝

賭神

5張10選換到

之前見人拎把青薔薇先知又到動物節

原來我lv數仲未起得齊啲建築

Testing

刷rank啦

carry我刷未

我好耐無刷

想刷 不過無角

刷邊個協 同你刷

我無戰國弓

齊隊

我都無

有 幾點刷

我無禮物盒圖

我有

你想

老老77 D催淚彈係咪好平
班狗係又射唔係又射 一分鐘射一粒

無限錢，公帑黎
係買咩國家整既

呢條問題咁ON9既

我見佢地射得好high

無人影住既話 一秒一粒都仲得

無人影住就唔係射tg了

我都好想射班狗

有無真人版APK

用d納稅人嘅錢黎買，再射返納稅人

心諗不知幾爽

啪手指

11 點 有無其他ching?

得月見

啱呀

交稅比佢黎射番我地市民轉頭, dklm

得怪盜雙

得小圓

有冇谷入

滴B...

係咪巴打
係既話我有個私人谷 pm我

絲打入唔入得

小圈子可恥

唔係咁易架 滴師傅

個谷唔收絲打的

咁你點入去的

佢扮巴打

點入

都話pm佢😑

佢家陣都唔出黎跳舞 點pm

坐等3點睇pv>國務院廢up

有冇人可以帶我過
要用打過隻新拳又冇盾一岀就死

留低聯絡方法 我會叫光頭仔通知你

到底邊個會係大劍

已經有人睇完國務院廢up啦
全力支持林病政府依法施政
部分激進示威者破壞法治
破壞一國兩制之基礎
發出嚴厲譴責
示威者如何衝擊
太陽照樣從東邊升起

有無4週年愛麗斯 用serena 清哂d 黑洞先再慢慢用愛麗斯回sp 俾你隻拳出技秒蟹 我果陣用聖女拳

過到了
打左10幾廿次
隻蟹真係好煩

公主拳一直秒過

你講既野岩左9成
除左多左林病兩個字

所有人都準備好了

原來你用an機

點解有得更新既

焗腸唔係有部ipad咩

賣左課sao了

15次 11連都無男主 係咪可以開過個新既黎玩

抽sao好過

抽到最後一日先停
我隻4周年女主都係今年先中返

有黑肉其實都已經夠做

我都抽到淨係男主唔中 諗梗仲追唔追

唔夠我黎，我8500石

追 top1

你無頭髮咩

想問邊個係光頭仔

可能等sao算

又要努力打石

TG: popukoandpipimi

人妖寶寶

幾點有得抽SAO

無頭髮的人...

我係光頭寶寶

最後一張銀劵

冇SAO抽既

星一甩

求解答

因為你未瞓醒

唔係今日 今日係情報 應該係

法老又串人

唔撚係掛，幾千石等緊

抽野

中

五周年黑到仆街咁多張銀卷都冇new人又抽唔到

第一次入黎睇無new

非洲人日常

之前中晒嘅話new乜野

有兩日無log in少三張

到1129啊

我全部銀劵得1 new仲要隻角係冇撚用
凱旋7下又係0 new

又中埋啲倉管

屌見到 29以為今日

屌你老母 食屎啦去

見到d仆街負皮
立即馬上正評支持

大醫生又勝

別人的銀劵總是不會讓人失望的

發夢發到尋日無做日任

見到五星仲以為中獎

白貓post好曬 出返去先

之前抽左4張都無new 今次整隻嚟放下倉都好呀

最衰都係人妖寶寶

無晒錢搵王之力配音？

唔係add人入谷既

銀券你老母

幾時有SAO

饅頭劵

Icon都轉埋

典牙光頭囝

唔係點引人抽
武器都係中2件4星
銀色人卷聽日等埋朋友先抽
好難忍

新果2關協用咩角打先快?
隻隻都打得好辛苦咁

用香菜

要搵光頭仔 但佢好似唔見咗人

光頭sir我就識 冇錶嗰個

食氣流中倉管thx

屌你老母臭閪

係咪鬥曬嫁？我應該入錯post

你又曬

我唔撚柒鳩屌你班冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

冇得曬

你咁樣唔會令我驚架

食汽流中到thx

想搵光頭仔
要點聯絡

上面咩事

以為入錯post

入元朗啦

銀卷？

你哋咁樣曬圖係唔會令到我驚㗎

示威者澄清
＊＊＊＊

就香港警方報道，指有示威者於七月二十八日在上環西港城一帶點燃手推車上的紙皮，並推向警方防線。示威者今日（七月二十九日）作出以下澄清：

該手推車的紙皮受到警方發射的催淚彈火光點燃引起燃燒。由於手推車為於斜路，令手推車由斜路高處滑到警方防線，因而引起誤會。

此外，亦有警方言論指出示威者在多處地方縱火，據消息指是由於太陽光線折射在路邊乾枯的樹葉上導致燃燒。

完
2019年7月29日（星期一）
香港時間16時10分

而家無人要你驚 要你答on9又有呀

呢度玩白網既 ching 咩料

佢好似之前已經銀卷中小圓唔知真心定假膠

嘩屌